武漢今日零確診.....攬炒失敗，我地輸了....

#國家衛健委 公布，武漢所在的湖北省周三沒有新增確診病例。是疫情爆發以來，武漢首次「零確診」。

中共可以串咀話自己完美控疫
攬炒失敗了.....
我地又輸

輸你老母

你信支那就真係輸了

樓豬係認輸師
全家輸比武漢肺炎呀

絕對冇做假
0人 檢測
點會有人確診呢

奶左野既人點算？自生自滅，醫院唔收？

你信呀低能仔？

樓主五毛
第一日識中共？

當普通感冒。唔收。返家自生自滅

乜撚都輸輸輸 你番狗屋係咪全職上連登開膠post?

又係樓主個on9五毫

又屈毛

認真就輸了。

屌你支那又贏一仗 成撚日贏 點同你玩呀大佬

其實係全部已經確診哂等緊死
所以無得再確診

中國人真係信先搞笑

[我日日都食雞！]武漢話冇事啦，中南海係咪先帶頭搬去一年半載工作？？

起碼八大常萎都做返台大龍鳳幾個月啦！！！

0都算 個治癒人數

2020仲信中共數字

我信喎，英美先最唔可信

中共認輸了

特朗普再三说肺炎病毒是中国病毒.....甩锅失败，咱们输了....

街都唔比出 係屋企中左都唔比出門口去醫院
死撚哂係屋企啦
點有case比佢確診呀 ?
信支那咁天真

武漢肺炎表示：我終於可以大展身手了

講你又信
不過有一樣野我fc 咗就係樓豬係弱智

冇做test咪冇確診囉

好煩呀 一日攬炒

直接燒死，所以0

冇生口冇確診
Yeah

開工了

死撚曬

又係樓主個on9五毛

信支國真輸了

蚑共都要認輸了

特朗普再三说肺炎病毒是中国病毒.....甩锅失败，咱们输了....

醫護死晒無人驗>零確診

冇確診就快D解封個城，比武漢人去北京開工啦

唔測代表冇，人體免疫

你信大陸啲數字？
咪咁撚on9啦

樓主認真了

血液檢測都唔做，一年都唔會有新個案啦

正常智力都唔會信

有無聽過冚家產？

在家等死

低級5毛 拉

樓豬係咪戇撚鳩
醫院病人都解散埋
仲點樣可以確診呀

死曬咪零確診

這個不能報

?

樓主個腦輸左

原來係假膠黎無野了

攬咩撚野炒，得班五毛先會叫咁帶風攬炒

樓主個名

屌你老母臭西忍撚咗你個仆街好撚耐 輸完未？

好似冇乜人信喎⋯⋯
Twitter 反攻：
1. Stop testing 拒測及不收症所以冇新增病例
2. 死亡而沒有驗證所以冇確診
3. 正如市民所説，全部都是假的

第一招：樓主是五毛！

支爆就一定架啦 肺炎只係支爆既其中一個原因咋

瞓咗幾耐?

大陸嘢都信？假到咁

輸乜呀？有話比賽咩？

遲下再屈係傳入爆發 又羸

解封復工未

你個名

拉

起底功能同唔推文回覆係好重要
咁嘅post點可以比佢上到熱門

起底啦仲睇post

拉 不推文

連登認輸師

因為已成經全城染病 樓主驗下腦

低B，一係封停經，一係唔封比佢傳。
全世界都有事得中國無事你都信？

瞓醒未？
中國下個月消滅癌症都仲得呀

係啦，就輸

由舊年1O月已流感，肺炎開始好多人死，搞左5個月，現亦可用傷風，感冒結尾啫

連燈追乜燈乜

中國又贏

武漢終於可以解除禁令仲快D 去其他城市, 去北京啦

小丑果方面 樓主都幾勁

零確診
但係武漢、北京仲封緊城...

仲洗問嘅?廢話

我又黎幫你推啦

由全民戴口罩個刻就輸

你條女被我屌到認輸知唔知

原來真係有ON9信㗎

武漢根本末有過乜野新冠肺炎，連登仔唔好聽咁多謠言呀

死哂咪冇人確診囉

原來真係有人信支那講野

唔好話零確診
10個以下d人都開哂工啦
有人番未？

曲啦
燈啦

死人應該冇得中武肺

沒事，疫症是「可防可控」的，兩個月前都係咁講。只係死幾千人。

好嘢，可以開工喇

起底 拉

疫情數字可調可控。

* 本名單已加入會員註冊日期以供參考
另外亦可點擊逐項資料以查閱有關記錄

另外有巴打寫咗個會員標籤功能令大家更易記住邊啲係五毛
請多加善用

死亡率低過義大利咁多真係搵鬼信

樓豬日撚日嗌輸
死廢柴

屌你老母呀，出親post都話輸，正一死賤種嚟

喚醒大家的警覺性
越黎越少人抗爭
23條就黎殺到喇....